Title: Melica aristata Thurb. ex Bol.
Description: Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.
Image: https://source.unsplash.com/random/?code
Date: 16/4/2021
Keywords: website
Category: Alphazap
Author: Skynoodle
Tags: website
Published: true
Background: #f27ad9
Color: #cbf5f6
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Cur haec eadem Democritus? Duo Reges: constructio interrete. Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Ergo, inquit, tibi Q. 

Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit; Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Qui est in parvis malis. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Nonne igitur tibi videntur, inquit, mala? 


Quae est enim, quae se umquam deserat aut partem aliquam sui
aut eius partis habitum aut vini aut ullius earum rerum,
quae secundum naturam sunt, aut motum aut statum?

Si id dicis, vicimus.



Minime vero istorum quidem, inquit. Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; An nisi populari fama? Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Non laboro, inquit, de nomine. Age, inquies, ista parva sunt. 


	De qua Epicurus quidem ita dicit, omnium rerum, quas ad beate vivendum sapientia comparaverit, nihil esse maius amicitia, nihil uberius, nihil iucundius.




	Sint ista Graecorum;
	Quae sequuntur igitur?
	Negare non possum.
	Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem;
	Quis hoc dicit?
	Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum?
	Si longus, levis;
	Ut scias me intellegere, primum idem esse dico voluptatem, quod ille don.




	Quid est igitur, inquit, quod requiras?
	Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest.
	Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum.



Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Hunc vos beatum; Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant? 


	Immo videri fortasse.
	Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum?
	Tubulo putas dicere?
	Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres.
	Pollicetur certe.
	Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit;



Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Praeclare hoc quidem. Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. Non laboro, inquit, de nomine. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt. 


	Quantam rem agas, ut Circeis qui habitet totum hunc mundum suum municipium esse existimet?
	Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus.
	At enim hic etiam dolore.
	Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem.




Reguli reiciendam;

Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media
omnia aut pleraque servantem vivere.




	Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt.
	Alia quaedam dicent, credo, magna antiquorum esse peccata, quae ille veri investigandi cupidus nullo modo ferre potuerit.
	Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit, sapiens ut relinquat.
	Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia.
	Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est.



Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Quid censes in Latino fore? Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Quorum altera prosunt, nocent altera. 

Luxuriam non reprehendit, modo sit vacua infinita cupiditate et timore. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. At iam decimum annum in spelunca iacet. Ut pulsi recurrant? Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Quare obscurentur etiam haec, quae secundum naturam esse dicimus, in vita beata; Comprehensum, quod cognitum non habet? Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore. 

Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? 


	At vero facere omnia, ut adipiscamur, quae secundum naturam sint, etiam si ea non assequamur, id esse et honestum et solum per se expetendum et solum bonum Stoici dicunt.



Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo; Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Hoc non est positum in nostra actione. Satis est ad hoc responsum. Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Itaque his sapiens semper vacabit. 


	Ex rebus enim timiditas, non ex vocabulis nascitur.
	Gerendus est mos, modo recte sentiat.



Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore. Nam bonum ex quo appellatum sit, nescio, praepositum ex eo credo, quod praeponatur aliis. Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. Dici enim nihil potest verius. Eodem modo is enim tibi nemo dabit, quod, expetendum sit, id esse laudabile. Efficiens dici potest. 


